黃牛連庇護中心位都要埋

屌你老母閪咁都做得出

喪心病狂

咁都要炒一餐

假膠

狗一隻

賤種 地底泥 垃圾 人渣

醒

澳狗好似呢方面仲未追到香港人

似蝦腸串人

根本香港呢方面世界第一